# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) 2016 - 2026 M5Stack Technology Co., Ltd
# This file is distributed under the same license as the UIFlow2 Programming
# Guide package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, 2026.
#
#, fuzzy
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: UIFlow2 Programming Guide \n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2026-02-02 16:44+0800\n"
"PO-Revision-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language: zh_CN\n"
"Language-Team: zh_CN <LL@li.org>\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Generated-By: Babel 2.16.0\n"

#: ../../en/units/rtc.rst:3 a38b30115dab466aa714824a14bfb3bd
msgid "RTC Unit"
msgstr ""

#: ../../en/units/rtc.rst:9 f9924322b8b547fa8e852c7b39a0839f
msgid "Support the following products:"
msgstr "支持以下产品："

#: ../../en/units/rtc.rst:11 61f3944302a847de9d6aecb83e506afc
msgid "|RTCUnit|"
msgstr ""

#: ../../en/refs/unit.rtc.ref 74237708bb9041f398800522452815cf
msgid "RTCUnit"
msgstr "RTC单元"

#: ../../en/units/rtc.rst:15 870f49b431934a0781b5c7f2956a72f9
msgid "UiFlow2 Example"
msgstr "UiFlow2 示例"

#: ../../en/units/rtc.rst:18 ../../en/units/rtc.rst:37
#: 0a0608a9a2ee422dabc1f59c5a4fd934 268877c65b114f7fbd77068ebb73277a
msgid "get real time"
msgstr ""

#: ../../en/units/rtc.rst:20 a6b3615b166b4699a6bea7a5ea8193f1
msgid "Open the |rtc_core2_example.m5f2| project in UiFlow2."
msgstr "在 UiFlow2 中打开 |rtc_core2_example.m5f2| 项目。"

#: ../../en/units/rtc.rst:22 ../../en/units/rtc.rst:39
#: 22f187a3869a4fa7990bef1878da08db 37e50cc809bb40b09028dde81d54551f
msgid "This example displays the Real time on the screen and serial."
msgstr "本示例将在屏幕和串口上显示实时时间。"

#: ../../en/units/rtc.rst:24 16f94506f06345c495b80b1470fa8dc5
#: 36c90f34635143e7bf180df887809247 4e2cd20c4d2546d683977014bbec57c1
#: 511ac1850d4248c58fac59ce6bf30530 79b6b6f1654846888387c02bc09eb618
#: 81a59524e35d4e1b95618c7762ded24e 8479d86f36124f0a990980892d287c5b
#: 8ff672e7df5c41fdb4b61c613307ce88 94c3147d5ac14ee887cdc79880e7f9ba
#: b12e21c0fd4744c5a8c9263be80a7943 bb342253134942f1a7fce4ec5917efb5
#: c1928002de4c470fa2a173c1d0d6b5d2 dee63537722c4a0785c2b1900546b87b
#: e52dda5bdca64fc889d46e03d5c95ae4 efd2969cf3214df3967a238456f917a5
#: f5411ea28521426aa5fef71c639b0024 f769a914b46347468ce5fd613074d521 of
#: unit.rtc8563.RTC8563Unit:6 unit.rtc8563.RTC8563Unit.check_if_alarm_on:6
#: unit.rtc8563.RTC8563Unit.check_if_timer_on:6
#: unit.rtc8563.RTC8563Unit.clear_alarm_flag:3
#: unit.rtc8563.RTC8563Unit.clear_timer_flag:3
#: unit.rtc8563.RTC8563Unit.datetime:5 unit.rtc8563.RTC8563Unit.get_date_time:7
#: unit.rtc8563.RTC8563Unit.get_timer_value:6
#: unit.rtc8563.RTC8563Unit.set_clk_out_frequency:5
#: unit.rtc8563.RTC8563Unit.set_daily_alarm:8
#: unit.rtc8563.RTC8563Unit.set_date_time:11
#: unit.rtc8563.RTC8563Unit.set_internet_time:8
#: unit.rtc8563.RTC8563Unit.set_timer_mode:6
#: unit.rtc8563.RTC8563Unit.turn_off_alarm:3
#: unit.rtc8563.RTC8563Unit.turn_off_timer:3
#: unit.rtc8563.RTC8563Unit.write_now:3
msgid "UiFlow2 Code Block:"
msgstr "UiFlow2 代码块："

#: ../../en/units/rtc.rst:26 73ccabbaedfc4969b116f307a59b8a9a
msgid "|example.png|"
msgstr ""

#: ../../en/refs/unit.rtc.ref:24 fee76cb3623444ba8dc85c7b6000c43f
msgid "example.png"
msgstr ""

#: ../../en/units/rtc.rst:28 ../../en/units/rtc.rst:47
#: 0ef9e57742b049be83bfd8e81d8b23c8 d11dae1c81d646d0b33d24f52aef25aa
msgid "Example output:"
msgstr "示例输出："

#: ../../en/units/rtc.rst:30 ../../en/units/rtc.rst:49
#: 3fcaae60bb444a9fa1cce471a7acdd3c a9df8cdc5aa24e9f977759a925d81217
msgid "None"
msgstr ""

#: ../../en/units/rtc.rst:34 897ba0d6100645a990143180a0044736
msgid "MicroPython Example"
msgstr "MicroPython 示例"

#: ../../en/units/rtc.rst:41 0c5ca602a55342ad9fe19e0e3b9c4ec9
#: 0f5e15f1d6424cfeab888a878fea232f 2f00bb2cb9c54995840d048e2bd07be6
#: 357a431ee20842efab1cc2d66bdba003 42cacee787f24d699b267d060d5f1df7
#: 43b653c0610640f18ef36ae8be6f1089 43d0d0e411b64f92916d8561107801b5
#: 4a29ebb44d994f25be1165c39bdd2e44 4ce35d7ab63f400d9e4be76a163dcedb
#: 61af53698e1a43809a00cf2ea8be30d5 69a9fad508a64c13a39b20a282742874
#: 6a7a47b7088346129f062f0e70fb756f 75792c0a191f4f1687aaa2c389b9208a
#: 7a8dea7431b3409fa861c781e1b50e37 820413b17a9b4aeca9c38a5e40ce0bec
#: d86194695f8b401a89b7a8155cb672c3 dfebf5235b0647a88a85efd94f46223e of
#: unit.rtc8563.RTC8563Unit:10 unit.rtc8563.RTC8563Unit.check_if_alarm_on:10
#: unit.rtc8563.RTC8563Unit.check_if_timer_on:10
#: unit.rtc8563.RTC8563Unit.clear_alarm_flag:7
#: unit.rtc8563.RTC8563Unit.clear_timer_flag:7
#: unit.rtc8563.RTC8563Unit.datetime:9
#: unit.rtc8563.RTC8563Unit.get_date_time:11
#: unit.rtc8563.RTC8563Unit.get_timer_value:10
#: unit.rtc8563.RTC8563Unit.set_clk_out_frequency:9
#: unit.rtc8563.RTC8563Unit.set_daily_alarm:12
#: unit.rtc8563.RTC8563Unit.set_date_time:15
#: unit.rtc8563.RTC8563Unit.set_internet_time:12
#: unit.rtc8563.RTC8563Unit.set_timer_mode:10
#: unit.rtc8563.RTC8563Unit.turn_off_alarm:7
#: unit.rtc8563.RTC8563Unit.turn_off_timer:7
#: unit.rtc8563.RTC8563Unit.write_now:7
msgid "MicroPython Code Block:"
msgstr "MicroPython 代码块："

#: ../../en/units/rtc.rst:53 34c99f438fda4cac8677fb4c53caba56
msgid "**API**"
msgstr ""

#: ../../en/units/rtc.rst:56 ee6fecb52e2d4da7b4228d8dadc6cff8
msgid "Class RTC8563Unit"
msgstr "RTC8563Unit 类"

#: 7ba856c0f4de4b66bc7cb2963b4c45ef of unit.rtc8563.RTC8563Unit:1
msgid "Bases: :py:class:`object`"
msgstr ""

#: 6de2ce7f629742f7a699fbe1f5126efe of unit.rtc8563.RTC8563Unit:1
msgid "Create an RTC8563Unit object."
msgstr "创建一个 RTC8563Unit 对象。"

#: ../../en/units/rtc.rst 0c007efd547e449ba01fe0c4ff95a6cf
#: 2e40a0635ced40dc8d4ee0a2d467e62e 6fb9e747137344399954656893e4cbc5
#: 862922464686475289db3b6075d15415 a3d7a68caeef459594042a97d98024d2
#: afc13432f8f24c24afec9c5bbf74de15 b3ce1edd132a430e8eba7103c8e521de
#: e636288820fa4d5fad7c93cd7774366b of unit.rtc8563.RTC8563Unit.datetime
#: unit.rtc8563.RTC8563Unit.get_date_time
#: unit.rtc8563.RTC8563Unit.set_clk_out_frequency
#: unit.rtc8563.RTC8563Unit.set_daily_alarm
#: unit.rtc8563.RTC8563Unit.set_date_time
#: unit.rtc8563.RTC8563Unit.set_internet_time
#: unit.rtc8563.RTC8563Unit.set_timer_mode
msgid "Parameters"
msgstr "参数"

#: d3333a8178c34d63a356fec2e5c79617 of unit.rtc8563.RTC8563Unit:3
msgid "The I2C port used for communication."
msgstr "用于通信的I2C端口。"

#: 897195c55e52444ca2edba0a9fd6e96a of unit.rtc8563.RTC8563Unit:4
msgid "The I2C address of the RTC8563/PCF8563."
msgstr "RTC8563/PCF8563的I2C地址。"

#: f9446c2592734f5dbc7b6e5ac19e53ae of unit.rtc8563.RTC8563Unit:8
msgid "|init.png|"
msgstr ""

#: ../../en/refs/unit.rtc.ref:7 b26465b62bbc402582dc30fc58ae3da3
msgid "init.png"
msgstr ""

#: 6a487c14dada4f35b6bccb96494474ad of unit.rtc8563.RTC8563Unit.get_date_time:1
msgid "Getting specific date or time components."
msgstr "获取指定的日期或时间。"

#: 19fbbebca2f9477dae56f685570cba17 of unit.rtc8563.RTC8563Unit.get_date_time:3
msgid "The component to get (SECONDS, MINUTES, HOURS, DAY, DATE, MONTH, YEAR)."
msgstr "要获取的部份(秒, 分钟, 小时, 日期, 月, 年)"

#: 074e79e5e3bd41fb8f4a91781734846a 334c4e807ca54505aeb34af1e93da548
#: 9051678b5f72424087894eb9e5639689 b56f6311b8264666ac393e48b2b5ae91 of
#: unit.rtc8563.RTC8563Unit.check_if_alarm_on
#: unit.rtc8563.RTC8563Unit.check_if_timer_on
#: unit.rtc8563.RTC8563Unit.get_date_time
#: unit.rtc8563.RTC8563Unit.get_timer_value
msgid "Returns"
msgstr "返回值"

#: 3b773137b1f44cc3825c53ff3d7edf67 of unit.rtc8563.RTC8563Unit.get_date_time:4
msgid "The value of the selected component."
msgstr "所选部份的值。"

#: 752604cc63904e0d8703a34ff0399286 9e5a31d53398483ca1b288670bd22187
#: a6283c9faebb45b8b25d6662c0fc29f1 ba1d6f0c2bc84d21aee5f521884f2ff3 of
#: unit.rtc8563.RTC8563Unit.check_if_alarm_on
#: unit.rtc8563.RTC8563Unit.check_if_timer_on
#: unit.rtc8563.RTC8563Unit.get_date_time
#: unit.rtc8563.RTC8563Unit.get_timer_value
msgid "Return type"
msgstr "返回类型"

#: f1d718c34f4f497ab0e34450d5ea456a of unit.rtc8563.RTC8563Unit.get_date_time:9
msgid "|get_date_time.png|"
msgstr ""

#: ../../en/refs/unit.rtc.ref:8 ad88199e38f247bcb056c54f90227422
msgid "get_date_time.png"
msgstr ""

#: a1d1f5f23c87442ab9b47d3b69ab7d9a of unit.rtc8563.RTC8563Unit.set_date_time:1
msgid "Setting the date and time values."
msgstr "设置日期和时间的值。"

#: 2cfff5cc6bf1466baeef39e6b15e4f6c 554da07c20f64e7fa5a74d474b8471c8 of
#: unit.rtc8563.RTC8563Unit.set_date_time:3
#: unit.rtc8563.RTC8563Unit.set_date_time:4
msgid "Range [0,59]."
msgstr "范围 [0,59]。"

#: 6adbcbe527f34ff9aebe0c0e25d1ce82 of unit.rtc8563.RTC8563Unit.set_date_time:5
msgid "Range [0,23]."
msgstr "范围 [0,23]。"

#: c091b3b45dd340159e26355bba2c6f5f of unit.rtc8563.RTC8563Unit.set_date_time:6
msgid "Range [0,6] (0 for Sunday)."
msgstr "范围 [0,6]（0 代表星期天）。"

#: 6bf1f5c16895481a96d298ac3724552a of unit.rtc8563.RTC8563Unit.set_date_time:7
msgid "Range [1-31]."
msgstr "范围 [1-31]。"

#: 19834ab9b4db4c3688308a89927d3187 of unit.rtc8563.RTC8563Unit.set_date_time:8
msgid "Range [1-12]."
msgstr "范围 [1-12]。"

#: a56b7641218c437dbe3d18f40a5789d2 of unit.rtc8563.RTC8563Unit.set_date_time:9
msgid "Range [0-99] (Last two digits)."
msgstr "范围 [0-99]（最后两位数字）。"

#: 214f33bae1d843f393bd2ce66e6c0816 of
#: unit.rtc8563.RTC8563Unit.set_date_time:13
msgid "|set_date_time.png|"
msgstr ""

#: ../../en/refs/unit.rtc.ref:9 943697caa50f4391b1fa8712193d1aaa
msgid "set_date_time.png"
msgstr ""

#: 0a808fcb83594d5185de184defad59b2 of unit.rtc8563.RTC8563Unit.datetime:1
msgid "Setting the complete date and time using a tuple."
msgstr "使用元组设置完整的日期和时间。"

#: d4549adde6e241e1855846a1a1ddcbfa of unit.rtc8563.RTC8563Unit.datetime:3
msgid "(year, month, date, hours, minutes, seconds, day)."
msgstr "（年，月，日，小时，分钟，秒，星期）。"

#: 92e342635e0d4a1e94b374d8797bd454 of unit.rtc8563.RTC8563Unit.datetime:7
msgid "|datetime.png|"
msgstr ""

#: ../../en/refs/unit.rtc.ref:10 035a9727fc8a47bf8a4f7f2d4c2aa0c6
msgid "datetime.png"
msgstr ""

#: d61d9791e3474c77ab60b3a2649110c1 of unit.rtc8563.RTC8563Unit.write_now:1
msgid "Writing the current system time (from ESP32) to the RTC."
msgstr "将当前系统时间（来自ESP32）写入RTC。"

#: 92cba9b51ee5494e8edddc3bb20ae13c of unit.rtc8563.RTC8563Unit.write_now:5
msgid "|write_now.png|"
msgstr ""

#: ../../en/refs/unit.rtc.ref:11 6200730b99cb4f88bc9aafd583ce72a7
msgid "write_now.png"
msgstr ""

#: 0aa512ff3b0b4aedb095705a32155cc9 of
#: unit.rtc8563.RTC8563Unit.set_internet_time:1
msgid "Synchronizing the RTC with network time."
msgstr "将RTC与网络时间同步。"

#: 66656cc71ba9416e921b8d53da2195fb of
#: unit.rtc8563.RTC8563Unit.set_internet_time:3
msgid "Time source (\"ntp\")."
msgstr "时间源（“ntp”）。"

#: 3b6eaa08d2dd4305a7c4a216d28d795b of
#: unit.rtc8563.RTC8563Unit.set_internet_time:4
msgid "NTP server address."
msgstr "NTP服务器地址。"

#: 502f747afc70481794f51953ec42dc83 of
#: unit.rtc8563.RTC8563Unit.set_internet_time:5
msgid "Timezone offset."
msgstr "时区偏移量。"

#: ff5dd407261b473a8d2f98ce0582bb64 of
#: unit.rtc8563.RTC8563Unit.set_internet_time:6
msgid "Whether to consider daylight saving time."
msgstr "是否考虑夏令时。"

#: 344cb2ec1929406cbde3daec94ca2cb3 of
#: unit.rtc8563.RTC8563Unit.set_internet_time:10
msgid "|set_internet_time.png|"
msgstr ""

#: ../../en/refs/unit.rtc.ref:12 d2447b3583c64a4d8f18ce209a28a1fb
msgid "set_internet_time.png"
msgstr ""

#: 367b9330b1b34d0f8e703cad95de22e0 of
#: unit.rtc8563.RTC8563Unit.set_clk_out_frequency:1
msgid "Setting the frequency of the CLKOUT pin."
msgstr "设置CLKOUT引脚的频率。"

#: ce1495b45e7443468094775da691b734 of
#: unit.rtc8563.RTC8563Unit.set_clk_out_frequency:3
msgid "Frequency constant (e.g., CLOCK_CLK_OUT_FREQ_1_HZ)."
msgstr "频率常量（如 CLOCK_CLK_OUT_FREQ_1_HZ）。"

#: 15000718a3b14ea8aad7df33f8cdbbdf of
#: unit.rtc8563.RTC8563Unit.set_clk_out_frequency:7
msgid "|set_clk_out_frequency.png|"
msgstr ""

#: ../../en/refs/unit.rtc.ref:13 311551274d1d4304afcb8e81a976bd55
msgid "set_clk_out_frequency.png"
msgstr ""

#: e5010cfa7471487ebad50c7d5081b0d8 of
#: unit.rtc8563.RTC8563Unit.check_if_alarm_on:1
msgid "Checking if the alarm flag is triggered."
msgstr "检查闹钟标志是否被触发。"

#: 77bb11359c984d3cab89d6f7dd02f6df of
#: unit.rtc8563.RTC8563Unit.check_if_alarm_on:3
msgid "True if alarm is triggered, False otherwise."
msgstr "如果闹钟被触发则为True，否则为False。"

#: bd9b19b966fe43fc86e1c82dfd0874d8 of
#: unit.rtc8563.RTC8563Unit.check_if_alarm_on:8
msgid "|check_if_alarm_on.png|"
msgstr ""

#: ../../en/refs/unit.rtc.ref:14 9e586c510a0b40ec9a4d89cc7dad1612
msgid "check_if_alarm_on.png"
msgstr ""

#: 1e5f832d3d9a4b6e92ae5782177370c4 of
#: unit.rtc8563.RTC8563Unit.turn_off_alarm:1
msgid "Disabling the alarm function."
msgstr "禁用闹钟功能。"

#: e90a4b6681174d868066803e284f9be3 of
#: unit.rtc8563.RTC8563Unit.turn_off_alarm:5
msgid "|turn_off_alarm.png|"
msgstr ""

#: ../../en/refs/unit.rtc.ref:15 cb59ed5e4d0c4ec187c832a492830e63
msgid "turn_off_alarm.png"
msgstr ""

#: 7fe8ef4524494a0195ba823b4bc090b8 of
#: unit.rtc8563.RTC8563Unit.clear_alarm_flag:1
msgid "Clearing the alarm status flag and resetting alarm registers."
msgstr "清除闹钟状态标志并重置闹钟寄存器。"

#: 30734c34c51248499b0dae422bd85e10 of
#: unit.rtc8563.RTC8563Unit.clear_alarm_flag:5
msgid "|clear_alarm_flag.png|"
msgstr ""

#: ../../en/refs/unit.rtc.ref:16 2b0712593984496faae68ee3c92a66d3
msgid "clear_alarm_flag.png"
msgstr ""

#: d776ba923ddf47a7a5ef3ca415eb0dc3 of
#: unit.rtc8563.RTC8563Unit.set_daily_alarm:1
msgid "Setting a daily or periodic alarm."
msgstr "设置每日或周期性闹钟。"

#: 7a207788a29c4d9691f1057affa60fdd of
#: unit.rtc8563.RTC8563Unit.set_daily_alarm:3
msgid "Alarm hour."
msgstr "闹钟小时。"

#: 8b13d7dbe4de49a5b751804b37b6e84c of
#: unit.rtc8563.RTC8563Unit.set_daily_alarm:4
msgid "Alarm minute."
msgstr "闹钟分钟。"

#: da70258b637044e4ba90b0cb1f244012 of
#: unit.rtc8563.RTC8563Unit.set_daily_alarm:5
msgid "Alarm date."
msgstr "闹钟日期。"

#: 626303c01cdb4c0db7eea550ee490a01 of
#: unit.rtc8563.RTC8563Unit.set_daily_alarm:6
msgid "Alarm weekday."
msgstr "闹钟星期。"

#: 27ac0414400641dcad72b41a7385740d of
#: unit.rtc8563.RTC8563Unit.set_daily_alarm:10
msgid "|set_daily_alarm.png|"
msgstr ""

#: ../../en/refs/unit.rtc.ref:17 7a0f2de1f1d5473691af6384ef5a6707
msgid "set_daily_alarm.png"
msgstr ""

#: bb494e68b5804b1eaae6bd22b8e9d814 of
#: unit.rtc8563.RTC8563Unit.set_timer_mode:1
msgid "Setting the countdown timer mode and initial value."
msgstr "设置倒计时定时器模式和初始值。"

#: e8734e6fa41445c3880d387b74c43d2d of
#: unit.rtc8563.RTC8563Unit.set_timer_mode:3
msgid "Timer clock frequency mode."
msgstr "定时器时钟频率模式。"

#: 212bb9558b814d0abc0f84e8cc5da997 of
#: unit.rtc8563.RTC8563Unit.set_timer_mode:4
msgid "Initial countdown value."
msgstr "初始倒计时值。"

#: 8c11380016f548c0a4558bc00230399a of
#: unit.rtc8563.RTC8563Unit.set_timer_mode:8
msgid "|set_timer_mode.png|"
msgstr ""

#: ../../en/refs/unit.rtc.ref:18 cd57976b50034f44af583962537e81c0
msgid "set_timer_mode.png"
msgstr ""

#: 6d3ef31b877243778d8fee9ad45854cb of
#: unit.rtc8563.RTC8563Unit.get_timer_value:1
msgid "Getting the current countdown timer value."
msgstr "获取当前倒计时定时器的数值。"

#: b90da4f90787458d9c95d4ce60c2affb of
#: unit.rtc8563.RTC8563Unit.get_timer_value:3
msgid "Current timer value."
msgstr "当前定时器数值。"

#: 505a6918e81d4472bfd6c782af85324c of
#: unit.rtc8563.RTC8563Unit.get_timer_value:8
msgid "|get_timer_value.png|"
msgstr ""

#: ../../en/refs/unit.rtc.ref:19 dc2de34868e54c9faa0eec5dc6bb46d1
msgid "get_timer_value.png"
msgstr ""

#: 77212be66fe4489694be6edc58b2c304 of
#: unit.rtc8563.RTC8563Unit.check_if_timer_on:1
msgid "Checking if the timer flag is triggered."
msgstr "检查定时器标志是否被触发。"

#: db36f7696f1746889bdf8c38cee13569 of
#: unit.rtc8563.RTC8563Unit.check_if_timer_on:3
msgid "True if timer is triggered, False otherwise."
msgstr "如果定时器被触发则为True，否则为False。"

#: fcf5a176e5ff4e2ca23e4797b09d4a5d of
#: unit.rtc8563.RTC8563Unit.check_if_timer_on:8
msgid "|check_if_timer_on.png|"
msgstr ""

#: ../../en/refs/unit.rtc.ref:20 05169d450bf849c99e7a52cd0ebd7229
msgid "check_if_timer_on.png"
msgstr ""

#: dba41228925d4c0f915034d4cf7b5e7f of
#: unit.rtc8563.RTC8563Unit.turn_off_timer:1
msgid "Disabling the timer and clearing the timer flag."
msgstr "禁用定时器并清除定时器标志。"

#: b879f6f11ca14942bcd6d49cdc3a704c of
#: unit.rtc8563.RTC8563Unit.turn_off_timer:5
msgid "|turn_off_timer.png|"
msgstr ""

#: ../../en/refs/unit.rtc.ref:21 75e5813b194f42c9883190bca1b646e5
msgid "turn_off_timer.png"
msgstr ""

#: 0692d02772fc45c4bd18a39f2ae7a109 of
#: unit.rtc8563.RTC8563Unit.clear_timer_flag:1
msgid "Clearing the timer status flag."
msgstr "清除定时器状态标志。"

#: c999955e30ae4fc094555bd3d7d48162 of
#: unit.rtc8563.RTC8563Unit.clear_timer_flag:5
msgid "|clear_timer_flag.png|"
msgstr ""

#: ../../en/refs/unit.rtc.ref:22 9408140475a749489c7ff6d14fd834aa
msgid "clear_timer_flag.png"
msgstr ""

#~ msgid "Draw Text"
#~ msgstr "绘制文本"

